你地有冇試過俾陌生女仔對住你好甜嘅笑？

雖然明知可能出於禮貌，但係個刻真係好心動

好想同佢更進一步

佢心諗條友真係好撚柒

笑到硬晒呔先知原來係斬囝女友哎也也大碌喇